冇全翼不食了，下？豬柳強買1送1，衝呀

唔係豬柳漢堡咋咩

明明就無強
邊度嘔隻強落去

曲線宣傳 搞到吊起條癮而家想食

走左隻蛋仲貴兩蚊

好似$13 2個，唔係$10 2個

笑4

係咩 冇睇清楚

原價15個幾，特價先11，魚柳都係

梳囉